<resources>
    <string name="app_name">Book</string>
    <string name="Part1">    In inima inghetata a Arcticii, Fram, un urs polar puternic si jucaus, traia fericit alaturi de familia sa. Intr-o zi, un grup de exploratori ajunge pe gheturile nesfarsite, in cautare de animale rare pentru un circ. Fascinati de frumusetea si agilitatea lui Fram, acestia il captureaza si il duc intr-o cusca, departe de casa sa alba si inghetata.

Pe vasul care il transporta, Fram priveste cum gheturile dragi se indeparteaza. Simte frica si dor de casa, dar in acelasi timp, curiozitatea sa naturala il face sa observe oamenii si lumea necunoscuta spre care se indreapta.</string>
    <string name="Part2">Ajuns in oras, Fram este antrenat pentru a deveni o atractie de circ. Oamenii sunt uimiti de inteligenta si blandetea sa. Invata sa mearga pe doua picioare, sa sara prin cercuri si sa faca diverse giumbuslucuri care aduc zambete spectatorilor. Desi primeste mancare si ingrijire, ceva lipseste din viata lui – libertatea.

Noaptea, in linistea custii sale, Fram viseaza la zapazile albe, la cerul liber si la joaca alaturi de familia lui. Desi apreciat si iubit de oameni, simte ca nu apartine acelui loc.</string>
    <string name="Part3">Timpul trece, iar Fram devine cea mai mare atractie a circului. Cu toate acestea, el simte tot mai puternic chemarea salbaticiei. Prietenii sai din circ, ingrijitorii si ceilalti artisti, observa tristetea din ochii lui si inteleg ca locul unui urs polar nu este intr-o arena, ci in salbaticie.

Intr-o noapte, directorul circului, impresionat de loialitatea si suferinta lui Fram, ia o decizie grea, dar nobila – sa-l elibereze. Impreuna cu echipa sa, il duc pe Fram la un vapor care se indreapta spre nord.
</string>
    <string name="Part4">
Dupa o lunga calatorie, Fram ajunge din nou in tinutul gheturilor, unde vantul rece il intampina ca pe un prieten vechi. Desi a fost mult timp departe, instinctele sale de urs polar revin rapid. Isi reia viata printre gheturi, vanand pesti si explorand intinderile nesfarsite.

Intr-o zi, zareste un grup de ursi polari si recunoaste o figura familiara – mama sa. Dupa o clipa de ezitare, ea il accepta inapoi, iar Fram intelege ca, in ciuda aventurilor sale printre oameni, casa lui adevarata este si va ramane mereu aici, in lumea salbatica a Nordului.</string>
</resources>